這天晚上我生病了，藥要食但 818 單拖都要去維園！

今日小弟突然病左，信不信由你，臨急唔想睇醫生食處方藥搞到眼訓去唔到，食住普通藥房既藥先，萬一到場時真係病到發燒原諒我中離

同時呼籲聽日各大有組隊手足注意下身邊有無單拖既朋友，唔係話要你主動做好人幫乜幫乜，但起碼見到單拖既人明顯有需要時幫下佢，單拖友出黎的確比有組隊既人要更大既動力

818 維園見！

ok

818維園見！所有聽日去嘅人都同我入一入嚟！！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

你自己除
我地繼續black block